一人一個打fifa pro club既超技術

只要45/90分鐘 遠射/斬中頂波 入既機率比平時多出幾倍

屌你老母 懶係刺激咁 on99

屈skill point

依家仲有冇得用

聽講重有

btw覺得一起中場自己開波果陣 對方球員既硬直會比較高

點樣可以防守好D
打CB的話

硬直呢個term係指咩 即係對方會唔靈敏？ 見人話突然加速會令人硬直又係乜意思